美職 MLS 又 expand

今次德州奧斯汀

雖然近幾年 D expansion 都做得幾好，但有 D 舊隊真係就死咁
哥倫布機員

Atlanta攞埋冠軍

呢隊D球迷好正
同埋因為打破城市冠軍荒，而家成個城市最受歡迎咁

當一線鷹死嫁？